{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 라차비치펜션(바로 앞 바다)"
    },
    "text": "2021年に全客室のリモデリングが完了しました。 計13室のうち2室はオーシャンビューがあり、残りは松林を眺めることができます。 ラチャビーチペンションは広い砂浜と美しい松林がある夢山浦の海が一望できる場所です。 青い海とともにロマンを楽しむことができ、旅のささやかな思い出を青い松の香りの中で作ってくれます。 13個の客室は全部オーシャンビューを備えております。 また、海の前方には屋外テラスがあり、海の眺めを楽しめる屋内バーベキュー場があります。 ペンションは目の前にあるビーチも広大で美しいです。 調味料、ソルト、食用油、ホイルなど調理に必要な材料もすべて揃っています。 電気自動車の充電システムもあります。 また、ペンションの前には防波堤や磯釣り、干潟体験ができる施設もあります。 潮干狩り体験も有料体験場で楽しむことができ、海漏らし装備も無料でレンタルできます。 ただ、夜10時以降に入室される予定でしたら、事前にペンションに連絡してください。 注意事項として、客室の最大人数を超える場合は入室できず、超過人数1人当たり5万ウォンの追加料金を請求します。 早期入室や退室延長時にも追加料金が発生し、入室時には一部屋当たり3万ウォンの保証金を現金で請求し、退室時には客室点検後に保証金を返します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラチャビーチペンションはどんな場所ですか？",
            "answer": "ラチャビーチペンションは広い砂浜と美しい松林がある夢山浦の海が一望できる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室のリモデリングは完了しましたか？",
            "answer": "はい、2021年に全客室のリモデリングが完了しました。"
        },
        {
            "question": "客室の数とオーシャンビューの数は何室ですか？",
            "answer": "計13室のうち2室はオーシャンビューがあり、残りは松林を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には防波堤や磯釣り、干潟体験ができる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にはどんなビーチがありますか？",
            "answer": "ペンションの前にあるビーチは広大で美しいです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "調味料、ソルト、食用油、ホイルなど調理に必要な材料がすべて揃っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには充電システムがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには電気自動車の充電システムがあります。"
        },
        {
            "question": "入室に際して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜10時以降に入室される予定でしたら、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合は入室できず、超過人数1人当たり5万ウォンの追加料金を請求します。"
        },
        {
            "question": "早期入室や退室延長時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、早期入室や退室延長時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "保証金について教えてください。",
            "answer": "入室時には一部屋当たり3万ウォンの保証金を現金で請求し、退室時には客室点検後に保証金を返します。"
        },
        {
            "question": "潮干狩り体験は楽しめますか？",
            "answer": "はい、潮干狩り体験は有料体験場で楽しむことができます。また、海漏らし装備も無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 492
    }
}